有邊啲女好正好qq但個樣有少少唐氏味?

睇hi high mv第一次發現

第二張唔算啦..

即係第一張有少少..?

多多... ‎

影得少醜..

我做佢guadian幫佢抆X換衫餵佢食X..

阿莎

佢唔係唐氏..?

呢排個tg gp成日有人貼 搞到一見標題就估到係佢

專登禁入黎睇下有冇人講我賢B
冇就OK了

只係想知基妹是否仍安好。

個口好大

第一張孖辮又面大 = 唐氏

佢份人好低b㗎

見佢臉有淚痕我唔敢問。

Coffee

欵

nani

心碎期女生好能多水。

嘩好能想監護佢..

袁澧林